【已持續兩日】個人FB Page疑被禁聲

我喺管理以下呢個Page嘅唯一Admin（即係本人）。

自9月4起，呢個Page發嘅任何一個post, 都被自動屏蔽，用其他人嘅ac睇係完全見唔到，要按入Page個網址先可以見到，搞到我琴日同今日啲post嘅reach同engagement比平日差勁多。我已經連續向FB report呢個問題好多次，但完全冇變過。

有冇大大知發生咩事？係咪被FB禁聲？

呢個係9月4前Post嘅平均流量

但係9月4起個個post都係得小貓幾隻

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

全民轉用Twitter

推，已被懷疑禁聲兩日

推！

推，求大大提供解決方法

推推推